名校學生妹 你問我答

上緊堂好撚悶

圖or老母？

想要咩圖

腳

你話上緊堂呀嘛
拍一張上堂相加連登username

咁快玩踢爆

男人手黎既

幾歲 幾高 咩cup
拍過幾多次拖 扑左野未

影唔到對腳同條裙都咪話自己係女

真係有圖

我都好悶 絲

影埋裙底

有幾淫賤？

你啲手指甲咁撚長
你有幾淫賤啊

強帖留名

好想屌淫賤學生妹

著緊咩鞋?

想識你 有無telegram

又一隻雞收兵

How much 1q

中幾

我隻手係大啲姐

使唔使哥哥同你私補？

點解要話自己淫賤？扑過野未？

寫殘體字
狗也不屌

開個post 聯絡方法都無收乜撚嘢兵

利申 唔識樓主

上緊堂就比心機啦

報status

可唔可以交個朋友

女校？

有無靚靚miss睇

可唔可以po你對腳既圖?

殘體字
狗也不屌

殘體

仲識唔識繁體字？

破左處未？

時下學生妹放學有咩搞

幾錢q?

手指長過長頸鹿

掀起條裙影ok?

FF

成績如何?

D手指好核突
皮膚又黑又老
我隻手都靚過你

破左處未?

想識學生妹, pm okay?

邊度

腳圖?

邊間名校

腳呢 無腳就負皮

關我撚事咩

有冇樣睇

聖嘉？

男人手黎架喎
裙都影唔到

成班狗公係到叫春真好玩

裙都影唔到學人開post

你個名

咁又點
啲人除咗想知你一Q幾錢冇人對你有興趣

真係有圖
想問下而家男學生都可以著裙返學嘅咩？

召喚羅定偉

HTC F5?

st mary

就考試

名學？

考試仲唔溫書

Pm me

如果我樣柒我跳樓

HOW MUCH 1Q?

HJ2Q OK ?

Will 2q hurt my jj?

考試加油

樓上報得警

賓周都損

點解寫殘體?

腳呢

點解要改自己係淫賤學生妹

共勉之

學校係邊頭？邊區？

話自己係學生妹相都乜講乜都得啦

本功課 唔係張紙

殘體字

影對腳黎睇下得唔得

冇料到既
唔撈啦

想認識下你d靚女同學，有冇tg?

係女就衝

如花夠係女啦 上啦 仆街

各位
如果係靚就唔會上連登啦

米七 有男友

Dr Martin

有 tg

中五

邊到有寫

O2

係

邊度有靚女呀

多謝ching

仲係唔係處女？

聖心？

Iphone

快

學

係學呀垃圾

邊區返學？

真係慘，咁細個就無左處

唔想自爆

冇乜靚女

家下上堂係唔係唔洗收電話？

利申︰十年前朝朝要交電話出去

如果俾人捉到嘅話就要

長髮/短髮？

舉手去廁所影對腳黎睇下先

吾洗倫落到做ptgf

扑左未

影下同學

長直黑

你地學校多唔多蝗蟲仔？？

我鄰居會害羞

女校 吾算多 不過實有

吾你老母呀

吾你老母

吾你老母咩

點解要改啲咁既名

帳名？

影老師啦

Yes

依加d 00後

非00後

add唔add我講淫野？

同自爆有乜分別

咁你帳名又有乜意思

男人老狗點解要扮學生妹

真絲

女校咪好多垃圾TB狗？

以前堅多
兒家無曬

我可唔可以識你

Hello

小朋友專心上堂啦

垃圾堂

女校學生妹多唔多人要識SP?

名校d女係咪淫d?
前幾年識過名校dse畢業生，幾淫

好少咁淫
或者係我見識少

淫係睇人
同學校無關

你淫唔淫?

點為之淫先

中五？

你自己講下你淫到咩地步囉

你知唔知有冇同學私底下同人有不可告人既關係？

目測似係SHCC女仔黎喎

我都想知

有冇同學做ptgf or ?
介紹幾件黎得唔得?

垃圾 堂都好上
好似我咁發呆啦

揚到我知嘅都趕左出校啦

上連登

咁仲有咩野好share?

有好多自認女神 收兵 joinschool

你玩鳩我呀唔係千禧年之後出世
定你留左兩年級呀

想媾你可以點做，利申靚仔

唔比我遲入學咩

係女就媾？咁濫 不了
利申 我有男朋友 唔會派帽 無人靚仔過我男朋友的

正

隻手好靚，可唔可以幫我打飛機
最多我渣返你對波當交換丫

我都知我隻手靚

用翻飛機杯啦ching

垃圾

其他巴打溝你係為左同你上床，我同佢地唔同，沙發、地板、廚房我都可以

講笑咋

識食喎

裙底

琴晚先剪左指甲

就放飯

好肚餓

Lunch食咩好

培道？

上圍咩cup

幫手唸下

頂級

我放1點

我遲過你

悶點解唔揾男朋友msg

上堂真心悶

佢要做sba

點識男朋友?

翻學日子無多了

樓主我愛你

Ball

你係咪會睇波？ 中意邊個球星？

多謝你濃濃的愛意

問題係考試

Sorry, send錯

你又知我睇

IES做咩議題?

吾你老母咩 死返去5p啦
一個濕鳩post就引左班傻閪厹出黎po tg
屌你老母成班垃圾

識叔叔我啦

男朋友咩人？

整容美容

靚仔

開假account add鳩佢，之後上Facebook, 出撚哂名

樓主po下圖/講下淫野好似開心啲

依家興著底褲 定 PE褲 定兩樣都著？

留情

樓主, 有冇幻想過俾人強姦

依家興著底裙定 PE褲 定兩樣都著？

打底褲
我學校pe褲好厚 唔仲意著

唔著底裙？

我會著底裙再加家居短褲

有

咁著會焗到變臭西

點強姦?
諗果陣時會唔會濕晒

比啲題材先有得講/影㗎喎

食飯露lin, 會不會好味d?

好似關羽雲長個老婆咁樣食...

是日晚飯

反手捉住

快d收番埋手機 頭先有人話左俾李sir 知 勿相認

好清爽

咁都比你開口中
兒家就係上緊李sir堂

1點啦，未放飯？

我玩電話道行好高
唔會比人捉

未呀 濕9學校summer time

淫底

扑過野未

你直情淫上面la

沒收手機你就大撚鑊 裡面咁多閃卡

中意邊個球星？

吾你老母
又5p又殘體

無喎

其實我無睇波 不過知道琴晚有波睇

用電話😏😏

你條仔睇炸

一陣放點半？

有咩問題 個個玩
連學生領袖 我覺得係書蟲嘅都有

鍾意咩姿勢比人屌?

係啊

佢無睇 佢個fd有

Shcc 朋友你好

仲意睇av 狗仔後入

屌手機冇閃卡點稱得上淫賤呀

乜香港得聖心一間名女校咩

有冇覺得你初中套校套好睇過高中果套

你都睇av?

有都擺到埋一埋啦
無咁易揾到的

咁撚快起左底

晚晚睇

歐美定日韓先(指av

唔怪得F.5,套校裙咁撚新淨，
D百摺仲起度，著幾年，百摺通常都燙撚平哂

日本 歐美太重口

睇到濕晒點解決?

換衫

對你好失望

食完lunch 即刻入廁所影番輯

咁唔係點啊

上中文堂就專心啲啦

樓主應該係SCGS/HTC
因為見到前面有白鞋+樓主著緊白色冷衫

自拍閃卡？

唔係中文堂

Aloofred係邊個黎?

考慮下召喚我

吓

搵李sir 幫你

不了

可唔可以同行街

我

成條街咁多人 我日日都同幾千人一齊行街

咁我幫你

約出來

咁暴力嘅

44個負皮

真係有圖
吾你老母臭閪咩
上面個班油頭

連登仔好仲意比負皮

原來係你

幾耐DIY一次
你件衫領個四粒鈕有乜用

睇心情 咩四粒鈕

去Toilet影返D裙底相先啦

同男朋友扑左幾耐

咪係 靚女手指唔會咁

Ching 一定係毒撚無見過女人
靚女唔痾屎㗎
啲屎上曬腦 中風死曬

係寫就寫lihkg 淫賤學生妹
拎尻其他圖就當係自己

有腳睇未呀 屌你老母

又有毒撚扮女人

平時用乜DIY
幾多歲開始

巴打份女人有咩感覺

好耐啦喎唔記得幾多歲

隻手咁撚大肯定係肥婆

吓咩理論

愈來愈多大陸雞來香港搵食
最憎殘體

好撚正呀屌must fap

世風日下 我係好唔讚同呢d思想

咩思想

3點半都未放學